第一站，南邊圍

見大家無咩方向，不如睇下以下建議

第一站要係南邊圍，原因如下

1. 近西鐵方便

2.大家都未入過村，近近地望下咩玩法先，各圍村大同小異。所謂九曲十三灣咪望下先囉。

3.南邊圍話自己中立，白衫入得，我地係咪唔入得？到時候就知有幾中立啦。

>> 一封南邊圍反送中支持者的信 <<

4.必須清楚向各元朗自稱中立圍村表達我地既信息: 你係中立就唔應該比白衫入。你無做過野就係同謀，就係比罪犯容身地方。如果件事發生係沙田，你估白衫入沙田屋苑，沙田居民會點做？

當日村代表，村民有無出過聲？有無報過警話好多人集結，你好擔心自己人身安全？

5.如果南邊圍同元朗鄉黑無得到一定程度既回應，以後十八區藍絲一定群起而出，打住愛港旗號攻擊每個番屋企既手足。

727南邊圍見，希望中立居民出黎打氣講聲

光復香港，時代革命

copy 下d和理非先

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷

唔好拆祠堂同燒村，你無差別咁鬧事就變左同班牛屎佬一樣。你傷左一個無辜的人/佢的財產，你過意得去嗎?

記住﹐我哋要遊走暴力邊緣﹐但唔真正達致暴力
目的係逼使對方升級武力﹐令佢哋承受暴力嘅罪名

聽日行完就走, 就收盡和平光環, 一定唔可以搞村, 因為我地勝利在望!!!

政府已經分裂緊

你用下腦先
第一 我問你
祠堂你肯定係白衫佬果班人既？

第二 立法會性質完全唔同
因為我地有共同敵人 就係政府
我地都唔信任政府 所以先衝擊佢

你連敵人係邊個都未知
又點打？
咁撚勇武 你唔去衝中聯辦？

俾人負皮完一次想負第二次 ?

入村把撚, 佢地已經精神緊張仲挑釁人地

咪撚入村，咪比政府翻盤
村同狗總一樣，入不得

總之佢地唔出村就有得佢地啦, ignore佢地係最好的辦法

柒少陣當幫忙好唔好
明知聽日咁關鍵仲入村
提提你村係私人地,人地可以唔比你入
仲咩中唔中立,你訓左幾耐?
不如講你想直接開拖,黎場元朗區食雞睇

示威者入村=狗入新城市
戰術不利

但元朗咁多黑竇同警察宿舍
實有間喺左近

依D鼓吹先手既大家負皮上一頁就夠

人地唔出手走去主動挑釁人

唔好比位政府入，依家光環係我地呢邊

必須立貼為證睇大家聽日達到乜

屌你都on9, 你咁同暴徒有乜分別, 呢啲係警察應份做o架, 做乜幫佢地做埋

屌真係好撚驚聽日會有隊友發癲
或者會有人搞事，搞到我哋發癲
聽日真係好重要
見到隔離發癲一定要撳住

入村就係鬼, 話我鬼都要講架啦
宜家勇武大鳩晒呀? 屌

根本689,777,何妖同鄉黑都想你班人衝入村打人
只要你入村就咩民意都逆轉
任何人想主動叫人入村勇武都係鬼
1日都忍唔到?
去打飛機啦咁上火

大家推爆呢個
出面好多人唔知冇心定5毛
不停叫人入村打鄉民，要報仇，放火
係鄉民果邊都有人話示威者要入村打打殺殺

想造成衝突
一鋪翻盤
去到而家政府越黎越多人跳船
大好形勢要堅持埋去

你屌我左膠都係咁講
聽日邊個沖就係鬼
辛苦左兩個月
唔好衰係呢一仗